想要輕便電長唔太貴canon g5x mark iiI係咪最佳選擇?

5K左右想方便拎出去旅行影相又唔太差係咪好選擇?

係

電話

有錢都想RX100 7
不過無選擇

RX100 7都無左1.8光圈 (2.8-4)
反而g5x ii 1.8-2.8幾好
當然對焦追焦速度比唔上rx100

應該都係旅行街照用

G5X 用Sony sensor 無相位對焦

同價買RX100M5A仲好，細部鏡頭又銳利

G7X又如何?

一樣，canon得個相機芒既顏色呃到人。放入電腦睇淡色，人像白到似鬼

決定 RX100 VA